跪求推介自殺方法

生無可戀
人又老錢又無

今次不走不行了

好行唔送

𨳒你條仆街

點先舒服啲

101kk？夠不夠

俾我強姦
慾仙慾死

買瑞聲又舌

人體自爆

食沙律食到自爆？

屌麻友雞馬上風死

瑞聲都買？幣少

Allin利冠軍先啦

需要協助嗎？ 香港:
2382 0000
生命熱線

小時: 24小時，每週7天
語言: 中文（台灣）、英文
網站:

勞叔

唔好嚇親連囝……

生命滿希望

有咩都可以分享

生無可戀

仲要自推

佢求緊方法嘛

j麻友雞j到猝死

唔帶套屌麻友

自殺po連狗唔做野？